有冇人係圓方戲院女廁執到電腦

我知自己好唔小心
去完廁所唔記得拎
因為部電腦我用左好耐
入面有好多相好多回憶
希望有心人執到可以比返我

係一部粉紅色套裝住既MacBook
係圓方戲院女廁
Thx

幫推

咁都唔記得拎

成日都好多相好多回憶又唔backup

到底乜人先會唔記得拎電腦咁戇鳩？

自貼先 唔係點認返d相

留低電話搵到聯絡你

打住先

1：咁撚大部電腦都可以漏得低
2：講到啲相咁撚重要但係backup都冇
結論：其實對你嚟講都唔係咁重要，慳返啲時間同精神算啦

報警啦,有咁多CCTV
不過死差佬未必做野

連tg都唔留 就算有人執到又點搵你 報夢